同我留低一首你哋聽都唔厭嘅歌

Chicken attack

City of star

春秋

餘震

白色風車
軌跡

以後別做朋友

你好不好
好想知道

We don't talk anymore
When you're gone

兩首

彩虹

シルシ

Wonderwall

起來

Stillness in time
Falling
-Jamiroquai

November Rain

歌頌

Young wild and free

愈想愈無謂
想哭
吹微風

粵語殘片

Same as me

呢首不得了
呢幾日狂loop

the hardest thing

最後派對
最佳損友

shape of you
treat you better

Led Zeppelin - The Rain Song